Readme документ создан для краткого описания проекта как части резюме.
Данный проект - клиент игры - упрощенная реализации жанра RTS для браузеров.  
Игра написана на движке Unity3d, находится в вечной разработке в качестве хобби. 

При создании проекта использовалась методология TDD, принципы ООП и паттерны проектирования.

Реализация тестов основных систем игры находится в https://bitbucket.org/rgrigoriadi/pairgame/src/2c239de48455e5b7fab6ef5d8cba23b5c0716bc9/Assets/Scripts/Utils.cs?at=master
При создании игры использовались сокеты (JSON over TCP) и многопоточность.

Исходные коды расположены в папке PairGame / Assets / Scripts / - C# скрипты для платформы Mono.